=== NEW QUIZ QUESTIONS FOR 53-PATH CAREER SYSTEM ===

These questions analyze:
- Risk tolerance
- Income goals  
- Education willingness
- Physical capability
- Startup capital
- Camera/content comfort
- Sales skills
- Technical aptitude
- Creativity
- People vs solo
- Work schedule
- Lifestyle priorities

Question 1: How much risk are you comfortable with?
a) Very low - I need stability and predictable income (value: risk_low)
b) Low-medium - Some risk is okay if upside is good (value: risk_medium)
c) Medium-high - I'll take calculated risks (value: risk_high)  
d) Very high - Willing to bet it all for potential big payoff (value: risk_very_high)

Question 2: What's your income goal in 3-5 years?
a) $40-70k/year - Comfortable living (value: income_40_70)
b) $70-120k/year - Upper middle class (value: income_70_120)
c) $120-250k/year - Six figures+ (value: income_120_250)
d) $250k+/year - High earner (value: income_250_plus)

Question 3: How do you feel about more school/training?
a) No more school - I'm done with education (value: edu_none)
b) Quick training (3-12 months) is fine (value: edu_short)
c) 2-4 year degree is doable (value: edu_degree)
d) I'll do whatever it takes - even 7+ years (value: edu_long)

Question 4: How much startup capital do you have access to?
a) Under $1k - basically nothing (value: capital_0_1k)
b) $1-10k - some savings (value: capital_1_10k)
c) $10-50k - decent amount saved/borrowed (value: capital_10_50k)
d) $50k+ - significant capital (value: capital_50k_plus)

Question 5: How do you feel about being on camera/social media?
a) Love it - I'm comfortable creating content (value: camera_love)
b) I could do it - not my first choice but okay (value: camera_okay)
c) Prefer not - would rather stay behind the scenes (value: camera_no)
d) Absolutely not - I value privacy (value: camera_never)

Question 6: How are your sales/persuasion skills?
a) Natural - I can sell anything (value: sales_high)
b) Pretty good - I can convince people (value: sales_medium)
c) Average - not my strength (value: sales_low)
d) Bad - I hate selling (value: sales_none)

Question 7: How technical/analytical are you?
a) Very - I love data, systems, tech (value: tech_high)
b) Somewhat - I can learn technical stuff (value: tech_medium)
c) Not really - prefer creative/people work (value: tech_low)
d) Not at all - tech confuses me (value: tech_none)

Question 8: How creative/artistic are you?
a) Very - design, art, content creation is my thing (value: creative_high)
b) Somewhat - I have creative ideas (value: creative_medium)
c) Not really - I'm more logical (value: creative_low)
d) Not at all - creativity isn't my strength (value: creative_none)

Question 9: Do you prefer working with people or alone?
a) Love people - social interaction energizes me (value: people_love)
b) Some interaction is good (value: people_medium)
c) Prefer solo work (value: people_low)
d) Alone 100% - people drain me (value: people_none)

Question 10: How physically capable/fit are you?
a) Very fit - physical work doesn't bother me (value: physical_high)
b) Average fitness - can handle some physical work (value: physical_medium)
c) Prefer low physical demand (value: physical_low)
d) Need desk work - physical labor isn't for me (value: physical_none)

Question 11: What work schedule appeals to you?
a) Flexible/remote - work from anywhere, my hours (value: schedule_flexible)
b) Structured but good hours - 9-5 type (value: schedule_structured)
c) Intense but lucrative - long hours, high pay (value: schedule_intense)
d) Unique schedule - 24-hour shifts then days off, etc (value: schedule_unique)

Question 12: Time to first dollar matters?
a) Need money ASAP - within 1-3 months (value: time_fast)
b) 6-12 months is fine (value: time_medium)
c) 1-3 years okay - playing long game (value: time_long)
d) 5+ years is fine - this is a career (value: time_very_long)

Question 13: How do you feel about college debt?
a) Already have it - doesn't matter (value: debt_existing)
b) Worth it for right career (value: debt_okay)
c) Some debt okay but not $100k+ (value: debt_some)
d) Absolutely no debt - won't do it (value: debt_none)

Question 14: Client-facing work or behind the scenes?
a) Love clients - customer service is my thing (value: clients_love)
b) Some client work is fine (value: clients_okay)
c) Minimal client interaction preferred (value: clients_minimal)
d) No clients - I want to work on systems/products (value: clients_none)

Question 15: Leadership or individual contributor?
a) Want to lead teams - management appeals to me (value: leader_yes)
b) Maybe eventually but not required (value: leader_maybe)
c) Prefer to work independently (value: leader_no)
d) Definitely no management - just want to do the work (value: leader_never)

Question 16: Repetitive work or always different?
a) Love variety - every day different (value: variety_high)
b) Some variety is good (value: variety_medium)
c) Repetitive is fine if it pays well (value: variety_low)
d) Actually prefer routine (value: variety_none)

Question 17: How important is "making a difference"?
a) Critical - need to help people/make impact (value: impact_critical)
b) Important - would be nice (value: impact_important)
c) Somewhat - not main priority (value: impact_some)
d) Don't care - just want money (value: impact_none)

Question 18: Travel for work?
a) Love it - travel appeals to me (value: travel_love)
b) Occasional travel is fine (value: travel_some)
c) Prefer to stay local (value: travel_minimal)
d) No travel - want to be home (value: travel_none)

Question 19: Job security or unlimited upside?
a) Security 100% - need stability (value: security_high)
b) Security preferred but some upside (value: security_medium)
c) Balanced - okay with some risk (value: security_balanced)
d) Upside potential - willing to sacrifice security (value: security_low)

Question 20: What sounds most appealing?
a) Build something from scratch - own business (value: path_entrepreneur)
b) Climb corporate ladder - structured career (value: path_corporate)
c) Skilled trade - master a craft (value: path_trade)
d) Creative work - make art/content (value: path_creative)

Question 21: How disciplined are you without structure?
a) Very - I create my own structure (value: discipline_high)
b) Pretty good - can work independently (value: discipline_medium)
c) Need some structure (value: discipline_low)
d) Need lots of structure/boss telling me what to do (value: discipline_none)

Question 22: Emergencies and unpredictability?
a) I thrive in chaos - bring it on (value: chaos_thrive)
b) Can handle it (value: chaos_okay)
c) Prefer predictability (value: chaos_no)
d) Hate unpredictability - need routine (value: chaos_hate)

Question 23: How important is prestige/status?
a) Very - I want respected career (value: prestige_high)
b) Somewhat important (value: prestige_medium)
c) Don't really care (value: prestige_low)
d) Not at all - I do my own thing (value: prestige_none)

Question 24: Work with your hands or your brain?
a) Hands - I love physical/craft work (value: work_hands)
b) Both - mix of physical and mental (value: work_both)
c) Brain - I prefer mental work (value: work_brain)
d) Computer - I want desk work only (value: work_desk)

Question 25: What's your tolerance for slow growth?
a) High - I'm patient, playing long game (value: patience_high)
b) Medium - okay with some slow build (value: patience_medium)
c) Low - need to see results within a year (value: patience_low)
d) Very low - need fast wins (value: patience_none)
